# Bitrix копирование элементов из одного инфоблока в другой


В коде нужно только поменять ID иноблока на ваш, а так же набор свойств. 
Далее можно производить импорт добавляя гет параметры /copy_elem.php?old_sect=123&new_sect=321. Вместо 123 указываем id секции из инфоблока донора, вместо 321 указываем id секции из инфоблока в который переносим элементы. 
